政府停車場通常要預早幾多排隊？

如題